要求金管局為罰款包底!! 協助香港銀行違反美國制裁令

金管局咁多錢
怕咩呀! 最緊要保住呢11個人

全港市民一齊撐

金管局搵地產商，商界，奶共政黨籌旗整個基金出來
幫手還罰款

金管局好撚度縮 一定唔會

如#3
如果基金唔夠錢，親可以抽香港人MPF出來還
再唔夠就緊急法令香港人守法奉獻金錢出來撐！

如#3
如果基金唔夠錢，就可以抽香港人MPF出來還
再唔夠就緊急法令香港人守法奉獻金錢出來撐11人!!

金管局就算應承
銀行都唔屌佢啦
金管局到時反口你咬佢呀？

有錢都攞黎托市同維穩啦

幫呢11條國際戰犯又幫唔到中共幾多

十幾廿億咁罰
十間銀行一次罰百億
仲要唔係一次性喎
過一排見你仲未做野 再罰
罰到你收皮

成個政府都係，政府好鍾意出口術，要佢真金白銀做野好難，但派錢俾自己人就好手鬆，真係覺得d錢係佢地賺返黎